【偽黃食肆小時光】屌啦星食人血饅頭

【好食是良知】小時光由鳩佢執啦

推

未有反修例前食過一次
普普通通 無乜特別
小王牛肉麵質素

咪撚再去食
送錢佢洗

唔係普通咁簡單
真心價錢同食物質素成反比
係幾難食

係 食一次唔會再食 反而尖沙咀果間 黃店沾麵仲難食

佢仲有咩分店
列出嚟等人唔好中伏

好耐以前食過一次，難食到唔會再食
唔會因爲係黃店就一定要幫襯佢
就算執都唔覺可憐

扮黃咁仆街 快撚啲執

和你Eat個到認真思考下佢仲係咪黃店

老老豆豆食環境係唔錯既
地方裝潢幾靚
利申: 都有3-4年無去架啦
真心食物整好食D已經吸好多客

Up

食過一次 環境真係好曳
嘢食又貴又細份 味道一般
去食茶記碟頭飯冇咁嬲

3-4年前覺得裝修靚好合理

請各位咪再幫襯偽黃
去第啲真黃食肆

街都唔出一步既兒登仔：
樓主係中共打手
派入黎整死黃色經濟圈
拉
偽黃都係黃
話知佢係黑社會開既總之要做大個餅